有無人想知我剛剛領略到的飲食哲學？

留名學嘢

lm

ps. 無人想知我都會講

我

點解食完飯一定要屙屎

食完即扣喉？

講啦

肚餓嗰陣屎都好好食
此post議員 多謝大家

痾完屎！！！一定要！！！洗廁所呀！！！！！！
洗廁所好撚正呀！！！！！！！！！！
省到個馬桶立立令 白過自己棚牙嗰種滿足感 真係痾十次警棍屎都比唔到

小弟少食多餐 食極唔肥

我忍緊篤爛屎 好堅定 覺得自己贏咗

你啲廢post咁廢都咁多人入嚟聽你講嘢

我洗完想痾屎都即刻忍住咗 好撚犀利

你唔係便秘咩 再忍你個肚爆啦

-.- 我多hater

好想去 但未夠鐘落床

醫好咗啦 依家唔靚

y未夠鐘

瞓夠8個鐘

屌on99 好想瞓著

我爸中出左我

你落吓地下 一滴 二滴 三滴。。。

你咪再煩啦

就係咁 我吹綿咗去

好想試吓被催眠

覺得好恐怖好驚比人唔知做啲咩

好想知自己會唔會乜都供晒出嚟
脷伸對自己有信心

有信心會乜都供曬出嚟？

笑到我震到塊板綁綁聲

好撚on9 好驚催眠完發現原來我真係弱智

例如me

樓主有沒有白卡

羨慕 你要催完先知

典解

有

睇你條7頭唔過眼

弱智唔會知自己係弱智

智障呢

但我唔柒？

咪偷我圖ok？

好開心佢哋

嗰張你的

你係男

想講係但發現自己都係....

我搵唔番

我太高智 上連登覺得很悶

你up 乜鳩

原來佢地都有1000

又屈

真係唔知點解忍唔住笑

我靚靚

渣男

屌原來我弱智

使撚rock你

多人一個弱智

大陸仔-.-

你唔抵得囉

而家都唔算太遲 一齊入牙籤

好撚慘 精神病仲要弱智

死肥柒

我包書膠

原來係我

你地係咪同一個老母生？

我唔識痴筷子

唔緊要的 三文魚腩好日本弱智人士

yes

我識擦鞋

去frd屋企要除淨底褲先可以坐sofa

我識對人微笑

咩sofa貢經貴

個心有點怯

佢烏低身扮sofa

覆覆tg

但好善良

on撚9

大佬

我很醜但我有啤酒

屌 一見到一堆sosad好想大笑忍唔到

我有啤梨肚

我成日忍唔到打一大堆 因為真係好好笑 個樣本身就好笑

咁誘人嘅身段

原本句嘢唔好笑 一見到就忍唔住笑

腩腩大過波

屌 好撚on9 好過癮

吾名

未有波過

1>0....

拉

好撚想試吓大到唞唔到氣

拉我

想屌撚死你多啲

得罪你？

猁狗是原罪